[A/I]《Another Eden：穿越時空的貓》(38）齊角-1中 希望阿妹有As

！！！！！！

！！！！！！

！！！！！！

！！！！！！

！！！！！！

！！！！！！

Q&A

Q.建唔建議首抽?

A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶

Q.首抽抽咩好

A. 求其執一隻96分以上都可以開 刷一次十幾廿分鐘
下面係最強角色分數排名

Q.有冇得同人玩?

A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知

(其實都可以既 大家一齊開心. 不過唔知會唔會引起其他人暴動)

Q.副本係咩黎?

A.係次元裂縫入面可以打到角色既職業書,升星書

每日0500、1100、1700、2300時會回復1張綠票1張紅票。

打完第11章,係次元就會開放HARD難度

打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

【心得】副本系統須知、天冥值介紹及角色升星(升級)職業書出處(更新國際版V2.1.4) (取自巴哈 貓友)

Q.爆左主線之後有咩做

A.百討 釣魚 外傳 礦坑 清票 隱王

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?

A.去次元夾縫左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升5星

A.升啦, 推薦升男主,大波艾美。而青蛙,海蕾娜,莉卡, 魔王 都有得上5星 (日服),係爭阿妹未有. 而邂逅角 (阿佐美, 迦琉, 思琳) 優先用夢書升5星 因為你唔會有機會抽到佢地5星

Q.邊到打最多經

A. 封域打經驗關 有紅票綠票版

Q.角色能力盤點數夠唔夠用?

A.當你最高lv時,夠你點曬佢

Q.戰鬥相關問題

A.力量-物攻

智力-魔攻,補量

耐力-物防

精神-魔防

速度-行動順序

幸運-爆擊率 (法師法攻本身冇爆擊 升幸運聲稱可以減低被爆擊率)

Q.有冇攻略網站推介

巴哈

問問題工具

Q.仲有冇其他野要注意?

A.除左信箱每日送20石之外,買石個到仲有廣告10石拎,總共30石

Q. 可唔可以用電腦模擬器玩?

A. 可以, 但係如果你用模擬器平台玩但係出左任何問題, 官方都有權唔幫你． 同埋如果有人想同一個帳號又玩模擬器又玩手機，建議唔好, 24小時內只可以引繼 3 - 4次, 第四次 好似 會被ban 24小時.

睇住攻略打輕鬆啲

ｈｗｔｃ３んｒ１

搵埋as狐狸腿張開個個gif啦 我冇cap到

沒人1001 屌我中左

次次都係5境入唔到終境

新手lm求帶

新手銅球

抽唔到雷刀

課金

仲有一日我就戰勝回歸 瞓活著

噏乜

太興奮打錯字

LM

賈德5星隻boss難打到癲打咗6-7次

陰蘿一刀秒

唔識用 好易死

我都未練

隻魚妹勁到

又有得抄功課

-魚妹

-1角

用突陣 輕鬆過啦

用突打唔入喎

請問組風隊,邊幾隻好???

3 4 8 差一隻開陣

教義塔係咪唔駛突登開晒3格?

請問差邊一隻?我可以留意下個POOL

唔駛 得垃圾

第一隻個as 同妖精女王as

呢件有 梳

感謝感謝

-1巴

幾時放假

想刷紅綠票到天值255

見到AS國王但無得抽

Lm

大波妹勁D 可以取代埋隻補 但係風王可以入突隊

3仲有用 ？

都有 雖然話妖精可以取代佢

專武都救唔返

得返廿本夢書

1，3，4，8

仲有3個鐘

準備好斷頭台俾你

要約女唔得閒睇

幾時擺酒

仲有3個鐘做咩？

生放送

岀幾幅圖叫你有特價石就課定金

收到風出年plan 一年自選幾隻

阿妹5星 阿哥 as 吊魚2 眼妹開眼 挑戰關 新囡囡As 西方完 新主線 月費包改善 呢d情報夠晒理由要大家課金支持

燈哂

仲有半個鐘

靠你轉圖 要同女食野

睇巴品就得

邊有時間睇

開波未

開波開波啦

快啲講正經なのだわ

Tale of

哇屌

變撚晒美少年少女畫風

幾正
但係畫風都係p5贏

晒到 扑你了 一日提2次

史老師呢

留其名

咁都r到冇時限collab wfs真係有d料到

今次應該點都送返幾千石掛

唔知洗唔洗抽 定係送角色 今次咁多隻 抽都肥肥

之前唔知邊到睇過開抽就有時限 我鳩估唔洗抽

梨卡邊緣人

全配布！

支持飛機佬

lm

圖呢屌你

大波米塊面中咗面目全非腳

full voice

我淨係想知有冇呀妹5星, 係唔係俾燈公燈死咗

2d圖幾正

等多半個鐘

岩岩放工返黎
依家有咩係知道左?

新合作

好似P5咁協奏免費??

係 仲有4隻角色

好撚正

希望你破燈成功

眼鏡

想換新眼鏡了

集氣

來了

風補

今日先話佢廢

你廢到未到佢廢啦
BTW 佢AS好樣衰...........................原版型好多

未完

有排等佢玩

點解魔劍妹唔上痛??

扮平衡 扮唔痛

國際版都開直播, 應該都係講TALE OF同外典

中

靚咗咁多

我初初入坑就係國際服出呢隻原版

完全破壞平衡

係舊版太柒

仲要用突陣 nerf自己隊

呢兩隻好得意

裝晒結晶一下虎吼就死

ES

要留石鳥 第一隻es

又亂嚟

水槌ES

真神燈

新聯動

真 上天堂了

換武...諗起以前隻格林筆記

超越天堂

無償必5

佛心公司 唔反了唔反了

又燈到阿妹無5星

屌又中紫央as

知錯了
我向咁多位貓友道歉

食屎燈佬

認輸了

貝特朗AS
想抽了

兩隻必五?
國際版想騙錢

國際版跟 可以 免費石抽4.5以上

垃圾

今次認

幾時有得抽啊

水槌睇真D 對波大咗咁多 蘿蔔變咗御姐 係咪第二個時空過嚟

17號,同時更新TALE OF,

咩黎

已經散了

扑咗 你

唔緊要 佢都扑咗我

又晒 dllm

未來版

似係啦 應該係末來返來救佢地 姐係又滅咗團

又話刷晒都出唔到一本 3本了

細個好鍾意玩gba 換裝迷宮，有d角色都重有d印象

紅頭巾劍士有招叫鳳凰天驅

メリナ可以唔同樣 痴線

好大波

似係未來返來 原來大過咗咁大波波 潛力股

チルリル

快啲到佢大個啦

龍女最撚好丁岩岩下個月月費有自選

有原版表示 刷返黎輕鬆

10抽都中

330精未

303

弱

異境槍由0上+1已經要1星期cls

未來版 又要刷過

想打勇者塔了

睇下係咪又係異節系統

希望唔好又要刷五本 最好整做劇情角色任務其間可以用
過咗你有本體就送比你就最佛

勇者塔要用 新卷
又要刷

咦, 先睇到國際版同日版一齊出新協奏, 好心摺柒日版佢直接合SER啦

屌個拍賣會外傳要係咁跑支線刷分

個劇情又一舊舊咁 無代入感

都係魔劍1-2, IDA1-3 啲劇情好睇好多 高汁好多

拍賣外傳我建議淨刷精靈頭盔就夠，4個鐘CD，一日刷4次拎20本上級經驗卷

一定唔會你當飛機社係cy？

抽已經係仁慈 爆石刷新圖/月卡/勇者塔道具就慘了

終於有野玩

難左啲啦 同fgo 一樣 點會俾你反cup到日版

唔好諗咁多 妹仔大過主人婆

國際版發行廿幾個國家 咁多課長課金額會差過日版

遲下計埋支那就有得追既 靠台灣點追 香港同韓國既課長冇想像中咁多

三個地方?你自己去官網睇下國際版有幾多個國家發布咗, 我啱啱立過眼都唔止廿幾個, 我諗就算計10個大國都唔係一個日本比得上

日本不嬲仲以分開晒 台服就係試下水溫 出埋D狗屎垃圾比人屌 就讚美日股

所以我都唔係好明日本仔個marketing係點

鍾意自己人同自己人玩但係又想賺外國人錢

最主要都係本國優先
btw一隻日本base嘅product竟然叫佢執柒先係咩玩法

因為兩邊都係直營仲埋國際版 可以包埋日版

大佬冇數據好難講架喎 鬼知國際版收緊幾多錢咩

重點係照咁既想法 fgo 公連 碧藍都要合ser/執柒啦

FGO代理出去, 點同呀
而時空貓個國際版係飛機社自己搞, 語言語音都可以隨時改, 你自己話咁分兩個server有咩意義?

Service 負荷

日版優先

更新一個版本 要同時幾國語言=慢 呢加平均14日就出一次角色 30日小更新/系統更新 要請多幾個隻it狗先做到同時上架呢個效率

最最最重要既係 唔係課金多就要廢除另一個ser既 咁諗同班支那人日日講既14億市場有咩分別

嘈咩呀！
學我咁課金先
即刻抽左會長as返黎
又有得j

Btw魔獸斧 同風枚有咩用

再者 真係搵唔到國際服營收有幾多

杖

岩岩多左612

J到唔J 等佢專武同ES As廢到笑

有愛即可 唔似得某人咁forever -1

一齊角你地就死！

麻煩答新手問題呀魔獸斧 風杖同尼姬as有咩用？ 唔該呀-1巴

我睇唔明條問題 咩野有咩用

風杖等as 風精as完美取代

魔獸斧要對付一啲唔開af 下全力一下有用 佢有後手同上debuff 但都係垃圾黎

尼姬拉條 傷害一般

安娜開陣加上抉痛 水斧上斧祈 水拳上buff 咁佢必後手全體/單體 玩1T no af 打雞王都得

Thanks 姐係可以入倉仲想尼姬as入水陣

留其名去左邊

咁咪一個月先大更新一次, 老實講試過唔少手機驚係時空貓先咁古怪誇張到一個星期更新一次
另外商人唔認錢, 笑而不語, 而且退一步, 真係廢日ser又唔係del哂日ser啲人嘅account(想暴動咩), 管理上亦都方便得多, 唔駛日版又更一次, 國際版又更一次, 支那服又更一次

其實入到水陣 佢都有啲傷害既

支那服要改圖

國際服個法律又唔同 抽蛋機率又可以再改

Service 負荷又要諗 人手又要諗

又冇連線 咁想合ser 做咩 係日版快啲啲姐

葡萄日版有新content而自己冇 就係咁簡單

風法定風補

what

妖精女王原版

得as有用

完全無撚用，儲異節轉做as啦

呢次更都同步，葡萄乜

想你了

冇大波波メリナ

巴哈啲台仔屌緊國際版出as獨眼而推遲as月華

mewe咪搵到me

既然都同步，咁合ser黎托咩
合唔合咪又係咁玩

咪就係

我就係奇怪都同步點解要分ser
-1巴有point,可能抽強機率法律上嘅問題

沒dl mewe
Fb都只係留黎聯繫人
世界充滿了好多真心膠

你覺得翻譯係一件好撚易嘅事? 講緊5種語言

諗起福原愛

你女神在用mewe了

上面咪講完, 翻譯唔到咁國際服依家冇更新
照你意思嚟緊個更新就應該得日服啦, 知唔知自己講乜

你話可以隨便改就隨便改唔知仲以為你係wfs膠層

一黎法律問題 二黎佢每load一次地圖都要連上ser一次 太多人唔分流會好大負荷

本來討論得好地地唔知你衝出嚟做乜
定你真係以為我係WFS高層可以決定廢唔廢日SER所以好驚驚?

佢應該個point係我講個樣 係咁急既更新下 好難6國語言同時更新

但塔之 係聯名活動 一黎有廣告費袋 二黎有助刺激課金 搵外判都爽手啲 但原作既就拖得就拖

唔好唔記得飛機社當年貪心到改機率既公司黎

大家諗太多 可能係班it狗人手唔夠同公司閪賤

最後 大家想推post姐 一日就200個留言 要開多幾個post先齊到角架啦屌

有乜好驚你d言論咁出位咪黎玩下
反正得閒

唔諗下背後嘅人力物力需求 仲咁有童真都係好事嚟

我要做野你地班冗員

慘

其實個話題討論完, 不過係有條友講嘢帶哂骨衝出嚟唔知做乜

推咁快通常有花生食

真 生放送都無咁快

呢到冇人睇

辯論

我反而想佢出角色故事書 想睇返啲故事

推po最佳方法

主線都係啦 隔太耐唔記得就要上youtube搵嚟睇

真係一早要出 唔比人睇返都唔知係咩法玩

平時想飛 得閒先睇書睇故事

迫人渣住手機 想打機個時睇字

癲

公連世一 睇完又睇

想睇淫賤狐狸

我玩緊兩隻咸驚都可以睇法咸濕野仲正過公子

可能知你講邊隻

拍賣場啲武器有無必要拎？好似好廢咁

dmm出

想知

要玩R18版

太卡通
沒大姐姐

即刻開電腦玩

突然諗到ES

可能要255天值先開俾你用

沒人想知呀

一定唔會比人屌到飛起

個個都圍屌-1巴

到時應該-0巴

改名為西式公廁佬

修練者系列有用，經驗加成10%，可以優先拎左拳套俾稻草人長裝

睿智系列麻麻，無乜用

重有隻5xlv武器系列係加速，新手唔夠速打現東道中既可以裝俾隻高速角拉艾米vc 加速

防具就兩隻都係mp 消耗減少，視乎自己需要

其實如果你唔係大課主既話都要靠刷拍賣外傳d任務拎上級經驗卷，要黎沖稻草人天值。遲早都會換哂

利申：換哂所有野都重刷緊精靈頭盔

稻草人打主線拎？ 仲未有

打到主線5x章古代東方拎，如果你現代東方都未玩到既就沖主線先啦怕你精靈頭盔果幾隻怪都打唔贏

龍槍

原來布利亞又係水槍 cls 水槍人才濟濟
btw點解佢啲技會降隊友防

點會姐 一係抽 一係255 唔係個月卡系統出升天值做咩

又開255後加裝加技位

係咪要開vpn

我信飛機佬唔會咁盡

電腦版唔洗 要去R18區

太卡通, 我要邪娠娼館果種

對魔忍仲有童話前線咩畫風都有 但係九成NTR 我都玩緊

有動畫 同動畫遊戲版都好正 中意雪風

幾時有正野睇 係劇情出現定咩

抽角色喂飽佢10級親密就有

一級都有得睇 良心

想課了

咸驚唔洗課 隻驚玩落無限體仲可以自動周回 掛機打丁驚來
利申：課咗一千

好難課 我放棄左 都係慢慢玩 得ssr 一抽先有得睇 sr都要送禮

新一開始玩要去限時商店買蛋糕比d囡囡食

自己發現到 又要打丁了

好毒, 驚會忍唔住課, 都係唔開坑好

其實隻驚都幾好丁 係少花式 得一隻腳膠

クアラルン好丁都痴線 r卡都有咁正既

啲喵女 巫女未ssr 係咪連大都唔會開 迫人課

r 同 sr得一個cg ssr有兩個

真係唔洗課 隻驚靠刷關d角色就會勁 佢活動都會送角色

全cg 方便你地丁女 熊貓點入就唔教了

其實呢個同有咩分別

ex入面會有野

SS有雙抗 打40塔唔用ss過唔到

仲有人玩

一開ser就有玩 見dmm有咩出就撳落去睇下

我唔會手動 打唔嬴唔打 真打丁玩家

32塔唔手動冇可能贏 勁仆街

auto到30夠了 差隻紫毛未抽到 等下個月抽埋

LM

唔識入

嬲左 3次十抽都冇SS 屌 唔玩

3T真係收皮

1千天值

正呀個畫風岩我

EX返生左咩?
屌我個SAD PANDA沒反應入唔到

西式廚房佬(總廚)

唔好咁留意啦 啲機械人升爆左就好多天值出黎

抽一次得1....

點解會多咗

咩野多左？

機械人升爆點解多咗天值

咁又唔係下下咁柒唔出5星架嘛 4星個啲呢

加4咋喎...

阿妹殺手幾時cap資源俾我丁

我ios 系統搞唔到

升爆左255 下次再出佢 會變天書 你就可以拎黎升其他人

前期課得多 後期好易寶五

都要抽同一隻64次...

阿妹殺手

點跟...

機械人都255天, 痴線佬

其實佢未講下篇詳細姐 阿妹下篇出仲係有90%機會

求下你唔好再提阿妹

現東貓繪馬換哂之後，再拎係咪珠都冇得換？

換哂就係入口換攻擊硬玉

都係現東好，d獎勵好禾味

真心

阿妹： 唔好再講啦

又要上終境了 第三次

刷緊沖天塔？

係 咁眼利

因為我都用呢2隻

我用地杖

聽聞可以一隻打晒 但我冇

我龍槍1拖5

boss都秒？

秒唔到 要儲滿條AF就殺

我半條啱啱好 謝提加青蛙

青蛙無詩篇上5星

買囉 不過唔建議升

有專武咁屈都唔升

喊夠未？
入得邊隊

我都係升黎 刷天塔用

喊夠 重生咗

我係無嘢好升 反正圓玉唔買異節

仲有千幾圓玉

買上級經驗書

無嘢好升 有1000本

外傳刷到7788 剩低2個可以慢慢刷

終於可以去推返主線去東方

今次活動刷完3個

初入東方個個城話要搵齊人

但行咗三個圈 間間屋都入晒都搵唔齊人 咩料

搵到啦屌 個on9魔獸王

全部都差4本 換來都無用

我睇攻略先搵到...

直接抽as

課咗 兩隻都重覆戒課了

0課齊角

啱啱先見到原來有個無課石都抽到嘅必5pool
依家得110石，做咩先可以最快咁拎到890石...

推主線、每日睇廣告

國際版？ 邊個pool ?

我主線卡咗喺45章要玩完個外傳先開到
個pool聽日就截，即係無了

日版

外典 升專武打專武戰

仲有係 課金

推主線

個外傳幾個鐘打完 我晏晝打 以家夜晚推緊主線

新手想問要主升邊幾隻先

隊入面最高LV既角色 既3/4 LV 以下有雙倍經驗
如果最高LV係80既話,其他60LV以下既角色就可以雙倍經驗

joker優先升到80LV，用曬啲經驗券睇下差幾多，之後再佢用vc 刷怪
跟住就mona, mona拉joker 有加乘
之後蘇賽特升到60拎專武

首先將其中一隻升到80之後再平均慢慢練就得

CLS, 夢書都出咗3本先第一次見到斬陣書

點解佢第3round村長反擊打咁少？
關唔關尼姫事？(我冇)
我打佢反我萬幾

成班偽毒

尼GAY有降力, 安娜加防, 尿巫又有降力

真

唉，差隻尼姫差咁遠
咁又等多半年先再打

心淡

u is fake toxic

連我都屈

prove that u is not

我就係證據

u is fake toxic
fc ed

快啲出新pool , 一萬石已按耐不住

出新pool免費石都抽唔到新野㗎啦

等2週年

呢度有位爸打3萬幾石都追唔到pick up既茶壺
自己諗

追一隻等自選好過

請問加經驗的徽章係邊度攞？

白票 儲夠貓章
Or 經驗關

中二槍用暴擊靈晶會唔會好勁

as?

係

我都想知... 係咪會必爆

必爆唔用學生妹as?

4星都抽唔到

刷異境真係攞撚命一場得一隻爪幾時先加10

謝謝

勁咩

加十咪勁

打村長 新手教學都有信

無衝出嚟做咩？ 溝你嘅女啦

龍女計埋第4個章差4精先330 收到風as應該會加埋上限 所以刷定 目測應該一下打60萬

兩個月差唔多，利申把槍終於+9

玩村長爺爺既教學都有送，加30%經驗章

都SAY 放棄咗

無合理原因 一律當你講大話
溝你嘅女啦 時空貓唔啱你

新手想入坑 請問建唔建議

今日做咩係咁開無gif post

建議 快開 有1000石送 好似係

想引你入去

唔是合作開始之後先有咩
定係上次個個未完

明明就係想引波台啲人入去

上次嗰個完咗未... 如果完咗就真係過幾日先開ball

不

新手入坑，請問一開始揀同伴揀邊隻好？

做咩迫害你老友

咁我唔開住

西雅爾

me check咗

開始遊玩協奏2可獲得1000石到12/17

首次遊玩新遊戲的玩家可獲得1000石2020/11/16 23:00~2021/1/15 22:59

我無

收到

我係當值嘅資深老屎忽 可以幫到你我都好開心

想睇你出gif

我收咗爐 休息到下年

肥婆你老友

割咗蓆 佢欺騙我感情

扮咩 佢呃埋你

thanks ar 巴打
咁新手佢畀左1000 石我我應該抽邊個pool 比較好

限定最底嗰個雷刀

我信佢

試描述他現在的感情狀態

咁照開啦

抽水晶宮

抽左隻無用4 星

@肥

正常吖 啲人就襯呢段時間刷首抽嘅

但我無刷一樣過得好好

唔准問人

答呀

開波

不了

你都答唔到吖 係咪抵我割佢

有愛就不用割

他不愛你了

愛是一道光

那光消失了

係女咪得抽唔到

廢事抽 入唔到隊

學我咁買石帳

鑑賞用都好

我照鏡唔好？

諗緊更新完之後課唔課金好
同埋好想係咁玩Velvet

破鏡不會重圓

課完有咩抽

在心中

佢宜家食緊女 我哋就上緊連登

祝福佢

但佢呃我

愛的慌言

你咁維護佢算點？

你哋有road?

非機

你紅名真絲

你信我 你都係我真愛

我個個都唔信

剩係信我

shut up bitch

心碎了

係咪要抽中雷刀先開得

我都碎咗 俾隻肥嘢呃咗

你要刷5星開波嘅 其他都ok嘅
我會建議抽神聖庇佑 是但一隻都勁

一齊心碎咗 我地同路人

一齊報牛

怨怨相報何時鳥

咁你都係我仇人了

(〝▼皿▼)

哭了

幾時更新

升旗死

if u cant beat me
john me

再也包有咩新驚玩

why ng ask me...

有咩新驚現

無

冇玩新驚啦

唔是有第九、十抽必AS咩

好似係 咁課啦 紫央

都係中重覆

食屎

as 紫央幾勁

勁條撚as專武都係無撚用

我無＝勁

以前就一禁廣告就無法處理
而家係睇完廣告先無法處理
dllmch

我永遠呢個廣告,睇到尾段彈app，
好彩佢無出現過係11點後登入個廣告20石度

再睇過

垃圾wfs 俾多一日時間你 好快啲更新呀

隻稻草人要點玩？ 求其升到60就轉生？

升到80轉，天值加1

仆街 60就轉咗一次

可以係咁轉，記得打龜蛋。

有冇成就解

有

我估係轉生第一次？

轉齊25款就冇理佢了，好阻定

唯一一個可以單人打未東既角色

但 都係廢

請問入左外典，點樣出返來？

想問下係咪應該打咗古東啲毒痛加傷嘅靈晶先慢慢刷現東嗰啲？

你想跳去打都得既

但最大傷害倍數既係屬性之力（武器）加兩抉痛

現東愛好者打到255天值先會停

thanks a lot

6又巴 外典係咪玩緊第一章 好似要揀岩晒人物先可以出返去

出到鳥，謝謝

有咩新驚玩

無呀，教我反貓貓，專武打唔過

固傷50萬

我記得你好耐無玩 有排玩 出咗好多新野

龍女過兩日就唔止50萬

無玩年幾，joker 果堆角都未打
太多新野唔知打乜先，諗住J 中二專武，唔夠J

最少要打去東方拎埋靈晶先會夠打有排丁 可以丁咗P5先 D角色好勁又唔洗錢

巧

古東畢業

之後唔係會減價，10粒換？
唔等埋？
定國際版己經減左？

未減啊

聽日更新！！

AS獨眼好似冇咩用?

我有冇睇錯 杖隊已經癲 仲黎多隻buff 係咪想魔獸妹一下15億

魔陣 魔佬 必爆碼莉 魔獸妹

必爆瑪利唔使 我魔獸妹自帶爆擊100% 換埋尤恩as上黎仲癲

大叔as有咩咁勁 岩岩抽中 未升

啲傷易上過金蘿

點解咁撚痛

我見佢都係用普通痛力 無用自己受傷加傷個一粒？

有用呀 潛在靈晶個解釋係下面架

用一粒定3粒

想問下啲任務個傳送窿係咪係隨機出？

開香檳！

同埋啲怪係唔係唔洗打都得？ 我見得經驗

上巴哈搵 有哂攻略

睇完 無講

搵到了 我搜協奏無個個post 要出公海搵

精華區 有 啲怪可以唔打 沒積分

又有新野玩

課金先喇
抽雙五呀

早泄了2000石得隻4.5會長

必4.5星免費石池只限17-20/12

痛一粒 毒一粒 敵方多過一個加傷 一粒

好忙, 又要cyberpunk又要時空貓

點跟

未東算易刷

國際版快啲出啦
綠票冇用了

180一粒

刷左兩個星期就完左

俾啲心機啦

暫時得一粒

180...古東個d垃圾

唔亂用應該冇事

遲下都想靈晶共用 唔怕啦

想問下貓刀應該谷速度定力量？

速度

一個上速力20
一個上速35

國際服上速35就夠 專武要速 打多幾下 啲力都係返到

thanks a lot
同埋想問下打現東/古東係咪通常唔會落瑪娜？

原來用突陣村長唔會反擊

瑪娜係咩黎

我個大波メリナ到未呀垃圾wfs

我要初戀呀！

親生女黎架

Vc減90%mp消耗嗰隻

有更新了

CLS, 個配布角有斬陣

噢 蘋果 有龍槍咪帶埋 冇就諗下塞左蘋果落去仲夠唔夠打

咁撚癲

自選咗斬陣屌你飛機

當支持下囉
同埋配布斬陣男角嚟

龍女319晶 要升到+5再刷埋靈晶先有330 而家好驚佢推上限 又要我去追

我諗應該唔會再推高果招無視耐性掛, 可能轉成輔助向?

召龍應該唔改 可能改雙龍

變騎龍, 龍騎士

想做佢條巨龍

佢斬陣仲要加碗力2T殺

有償中伏

搞掂, 收工先玩協奏

as貝特朗無差用

係無乜用

再課
我無償中四星由奈

一個序章要打幾耐？

今次要認認真真睇劇情

咁多個POOL想搏雷刀應該抽邊個

一樣無償中4星由奈
其餘全部3星

有償好癲 抽四次 有兩三次出多過一隻五星

大佬死得好慘....

無償補洞算係咁

屌你老母 以後唔課金

抽晒啲池全部都加天冥值

點解牙

你個以後持續時間係唔係三日

同埋想問下點谷高啲速度，用埋艾米vc都差好多

抽到升天值

5星都冇乜中過

當初成百抽先中斬陣，而家出隻免費斬陣

有人打完一個序章未？

霍金

下星期聖誕 再課

良心

公廁zone

+1

更新完之後睇廣告拎唔到石算唔算詐騙？

自選究竟揀偽娘(已有1本異節)定水拳好
仲可以揀 哈迪 申西雅

偽娘 勁過哂你講個啲

有啲裝升級既效果會加速 刀就異境刀

天值 靈晶 都會加到速

更新卡住典算重開再dl都係咁

水拳配打陣同爆擊倍數up都好用
偽娘就慢慢農

好難揀

超正

利申：無斬陣角

農夠我都冇升
芙朗 中2as 賈德 水槍 夠做了

3000石收工又係女

點會有自選日版？

左下角有個野禁 之後重新取得下載檔案

送完一千石抽到新野

偽娘係新境界

有咩技能咁惡

唔係呀 國際版上次果個自選

唔係十二月五號到期咩 我揀左芙朗 有咩問題就 突突突突

越遲抽就越遲到期~

禁完之後同地獄沒分別 重新dl 2gb既野

芙朗喇

其他全部有喇 得4隻無
偽娘 水拳 哈迪 申西亞

序章個動畫幾正

睇完果1000石

有免費風劍增溢 維克托正式收皮

呢隻game dl野慢過其他game 10倍

App store dl更新檔就慢過其他game20倍

乜水黎

用公司WiFi 十分鐘唔洗 down 完

Wfs ： 搞到我俾人炎上 屌你老母搞鳩你

真係好痴線 仲要免費

抽曬d必5機同免費石必4.5機，又係全部天冥值

雙必五好似好抵

中紫央

我都係

屌 配布角勁到唔敢相信

課金支持，唯一一隻手機驚搞聯名活動，分毫不收，冇課金角，個活動角仲要咁癲

好彩自選仲未簡斬陣，
本身預聖誕，新年有新pool有機會抽到（依家半個月都抽左好多必5，全部天冥值)

依家目標可以轉打陣

是旦啦 劍刀角全255

好彩佢唔係女 唔係既話諗唔到點解要課金抽

玩咗幾日 岩岩抽完新池 想問下有邊幾隻可以優先練
暫時主線推到18章

搞d咁既野阿加埋潛能礦石勁撚到

5星優先

隻驚無平衡

遲下隻王3條血

有無人解釋下4隻野既技

自身邊招技可以

協奏果首歌叫咩名?

搵到, 間違いない世界

護士

條友潛咗

人地唔想理你呢啲新手咋

課長刷到釣魚妹未

咁我又真係新手

壓到25%血先出到奧義，on9?

滿心歡喜有斬陣之後可以輕鬆過雷莉同瑪莉專武，點知都係得啖笑

必4.5中拉迪亞斯

斬陣好呀

本來都有啦呢家仲要有配布斬陣

睇完片 開唔到寶箱 是否on9

啲小劇場 有粵語就正

原來要1000石既

96火拳

屌牙，以為過一個序章送一個新角

笑死, 渣喵同克雷斯兩個爛GAG王

又劇透 唔駛玩啦

雷莉AS無人講？

巴哈見到，笑撚左

有沒人同我一樣？

依個係有償 2隻五星？

雷莉專武，我卡左陣，本時慣2rd秒
最後我咁打（lv都未滿）
第一rd開根性，瑪利換突陣，
第二rd,突陣轉返瑪莉，用根性擋，
之後用3定4rd,打到佢一半血（瑪麗補血），之後開af秒

另外雷莉都係斬，你用斬陣咪buff埋佢

巴哈有好多，我都開唔到

俾我唔忍啦，即刻del game

Thanks a lot我自己試多半個鐘之後過咗了

非洲人得伽琉同新協奏2個陣角，仲要冇火屬角

我都開唔到

屌佢老母

wfs今次又會點賠償呢？會唔會係俾你睇番夠20次廣告

睇夠1個鐘廣告

普通10抽都中 我個帳號係咪mark左特權

但係-1

10 連剩係抽中拉迪亞斯， 呢隻ok ma

係我唔要魚妹

唔該巴打

斬陣

可唔可以比你d五星天冥黎睇下

垃圾驚 等埋龍女as再亂嚟就月費都cut埋佢

係咪要打主線第二部先去到東方？

係跟住就可以了刷靈晶

而家先45章，覺得自己是零

打完就無野玩 佢都無更新主線 唔刷裝就無咩野做

唔好啦 又未齊255

刷靈晶啦

打咩刷？

抽到隻雷刀，網上話好勁，但係禾唔識用，教下我點用先勁

抽唔到

比嚟睇吓啦
想知窮撚同歐洲人嘅分別係點

任抽架喎

垃圾驚不課了台版追得好貼 可以留石

放多1000石

哂我啲時間睇廣告

沒石呀

你個野壞左呀

禁到手指痛，典扇

打咩打到手指痛

抽到有，篤門篤到手指痛

how跟

【遊戲錯誤問題】
目前我們已經確認部分玩家發生下列錯誤問題。我們將隨時於遊戲內最新消息一覽更新情報以及詳細內容。

・無法正常觀看廣告影片（目前正在調查原因中）
・Ver 2.5.400版本更新前裝備的靈晶於Ver 2.5.400版本更新後在「貓神祠堂」進行「分解」後，重新啟動遊戲會無法登入的錯誤
※我們預定於版本更新修正此錯誤，懇請各位玩家在修正完畢前避免進行此操作

造成各位玩家的不便，我們深感抱歉。
還請各位玩家耐心等候。

各位小心

篤劇情

現代 古代 東方

俾呢兩隻你睇啦

i am back

miss me bb?

已經奶左野

廣告d石同匙

我中咗招啦
十幾個鐘入唔到game

其實而家有冇人係拎到廣告獎勵

Cls 抽中得4天冥都抽到255

Rap

慘 唯有等補償

🙏🙏🙏🙏

終於有斬陣配我隻陰蘿

我唔得

拎埋真證，VC 仲加40% 力2回... 好撚正...

瘋了瘋了

想問下有4星琪路莉露
有無需要優先升佢先 睇評價好似好勁
隊伍差1個位未有5星

要睇你有咩其他角 打咩

仲係好前期 主線22章
主力都係用緊joker 同埋伊法5星 & AS繆露絲

咁唔洗升住 你d角應該打到東方中篇都冇咩大問題

自選斬陣喊4咗

thanks 巴打

而家有斬陣又想追返雷刀

等出米悠as 好勁

決定要將Velvet升到255冥
對唔住艾米

除左斬陣 傳說其餘三人有邊隻特別有用？
如果想玩斬陣 7616係咪值得升5星
我本身得AS雷利同堆免費角
依家隻隻自帶必暴 AS雷利好似無咩地位

靈晶bug終於入到驚了

全部都有用
7616唔好升
遲啲會抽到5星

請我PLEASE
識自己去廁所

要識煮西餐

Boobs or height

估到晒

有人up咗

我煎牛扒is okay

新協奏仆街男主專武點拎？

5星個地圖 郁下啲機關

睇呢到 玩完機關仲有隱藏路

13 章好難打，通常幾多lv 打比較好

睇都覺得想嘔

魔獸王？ 都係屈角唔睇lv

唔係可以睇片con機咩？

睇片石都無可能bug埋

打咗幾個鐘現代八妖 身心疲累

搵隻王難 打佢易

唔齊角啊 睇攻略啲隊 隻隻都無

原來h異境稀有料有得用紅玉換

又唔係個個料都有得換

338精神了 等佢出AS

然後as 唔睇精神轉幸運

輕鬆啦

幾時出メリナES呀屌你 WFS

召龍唔改 應該都係多兩招睇勢都係食精神 我仲差3本龍騎書 換埋348精

下個月

下星期

劇場狗都有配音

佢同to系列真係好撚正，呢隻game真係好有心機好彩佢唔係要課黎抽個幾隻主角咋，仲要升到5星

多謝你

65章卡關

咁快65

隻伽琉升4星真難

出咗2本詠書 2本5星書 都仲未出4星巫師書

刷書真係同刷異節差唔多 差3本龍騎書

太容易了

我太強

台版好似未出 打埋合作就可以養生

無鳥，教會消失左，無duk 反啦？

無了

你反緊台版定日版？

日

刷靈晶，係咪打H 東方？

係 刷咗現代先

國際版幾時有未來東方

仲講 課金抽野喇

問問黑貓老公

睇左個實測介紹 果4隻野勁到 又型 可以同啲課金角一抽

精の主

睇到要刷咁多素材，棄驚鳥

魚都未釣 素材真係濕碎

咁打埋啲合作先棄

釣魚最好玩...

如果有得揀，水劍原板定AS好？

我屌你終於出

揀完as再自轉原板
而家as未有專武
暫時係原板+專武好啲

as難抽過原版
然後好似無as係廢過原版
所以我揀as
利申得原版

邊隻會好用啲？只夠料升1隻

瑪利： 你講笑呀？

右

現東副本一定會放阿佐美
同埋唔睇你有咩角色既話
基本上一定係升邂逅角>夢見角
因為夢見角之後有機會抽到5星

基本上我自己升既夢見角之後一定抽返曬
用圓玉買完異節之後一定會打到
自選揀完之後好快會抽到同一隻角色

想知as水刀有咩咁勁 我見佢成日出現

呢隻我都無as 唔係一樣勁咩

左左左

4星嗰隻？

個亞雀DLLM跳乜撚跑乜撚, 真係想打獲佢

紫頭髮 唔滿血會暈自己個隻

水隊上受傷buff +招連擊技幾勁

依隻我冇

我見斬隊都用佢

吸管打由奈專武嗰條?
嗰條主要係用佢個VC 減對方全體力智20%
用會長代佢都冇問題

佢冇開陣，用佢招3連擊拉AF

我個隻好廢 應該關靈晶事 好少用到佢

AS月華有招技+刀隊友既傷害30%
不過條友啲靈晶真係好誇張下，成日出片都係真VC證

無as 有魔術必爆

新手一問，想問下新協奏活動有冇時限架？啱啱玩無耐驚唔夠時間打

之後啲角唔係都有咩
佢要入法陣?

無 但要開始先 有石送

我就係見到佢個公告咁講，以為佢有限時，唔該晒巴打，石已拎

話說大家做咩防具?
+hp同+MP果2個拎材料拎到傻
有D想刷魔獸城算

抽咗必4.5未

刷vh自然會刷完

問非所答

覆錯sor 冷處理

罰你畫一張GIF
唔準諗 即刻畫 即刻開POST

不是本人

抽返隻相同雷刀

想問而家仲係咪要日日手動刷副本
次次都玩幾個星期就刷到無癮放低幾個月唔登入

台版新手玩左2,3日 岩岩先過第10章
想知而家4個限定pool邊個值得抽
另外台版日版除左更新之外有冇咩大分別

violet點用先勁？
巴哈講到1t殺boss, 仲要為左上齊buff,唔點速度嚟調速，
但主要配咩角上buff?

利申，遲左睇，已經有條分支，點左速度5個邊

起始之光(杜拿利斯>瑪莉)
跟住就IDA(希斯梅娜)
另外嗰兩個 米格蘭斯之盾 其中一個up既係陣角，不過新手暫時用唔着
另一個米絲特蕾婭 蘇賽特(原版&AS)係要拎左專武先勁

專武暴擊率+30%, 佢招技+50%
幸運每16點加1%暴擊率
姐係200幸運加專武=92.5%暴擊率
1T既話就VC茶壼+降敵人地/物防,/自己加攻 再用劍舞

我自己就VC茶壼, 龍槍降地耐, 魔劍減防, 再用劍舞
配咩角睇你打咩
日版出左潛解會勁好多
國際版未必隻隻做到1T

中左杜拿同瑪莉
再儲多d石先抽過
thanks ching

咁易中

本身儲左3000石
第1次10連就中左2隻
係IDA個pool個隻抽2次10連都唔中

唔會有自動

早到

狗工台台主浪得虛名？

幾時轉工

阿妹出5星嗰日

近了

u咁早嘅

閪工

gd

新手應該抽邊個池

【『Another Eden』×『傳奇系列』聯動活動紀念抽獎活動②】

告訴大家你推薦的『傳奇系列』聯動活動角色編隊吧！
我們將抽出10位玩家贈送【詠夢之書】✨

▼參加辦法
・在本篇貼文下方留言並附上包含『傳奇系列』聯動活動角色的編隊截圖
・編隊只要包含任何一位聯動活動角色即可。

#AnotherEden #穿越時空的貓 #另一個伊甸
#傳奇系列 #AnotherEden傳奇系列聯動

送夢書

米絲特蕾婭 抽as中二槍

係咪即係呢隻
另一隻狗好唔好用

個pool另外一隻 紅色衫

隻狗得前期有用

睇評價呢隻都唔太差

用住先

2隻都4星嚟...

送本夢書都咁鳩煩
仲要得10個, 抽PS5咩家陣

狗狗唔廢 清怪打王都掂 不過要後期

佢唔廢 不過而家啲配布愈黎愈惡
新嗰4隻又唔知要收幾多夢見角皮

前期啲怪廢咪用到

每日清副都係用緊狗頭

想問
水劍係原版好過AS？

今次好似靚好多

升爆專武暫時好過AS

想問下新角升五星的史籍係邊打

可以開波

我都想要晶弓抽左一萬石都未有

IDA3 之後棄左GAME...
近排多左咁多活動 協奏都有2個
淨係啲專武都有排追返個進度... 好彩隻GAME 係無時限

抽左個自選十抽 出左龍女(係咪連清場都無用啦佢?) 同埋陰屬性果隻蘿莉
見佢居然有斬陣免費角, 決定玩返... 又要返黎刷紅綠票 異節

最後個地圖向右走 跳落去

仲有用

加埋新協奏嗰4個，有專武嘅拎曬專武，瑪莉用嚟拉斬陣
想問下斬陣點砌好？
同埋洗唔洗裝返啲吸血靈晶？定係開完斬陣拉返瑪莉上前補血算

H驚味濃

現時點最痛既法隊

你係咪開始忘記遊戲既本質同樂趣？

點解唔係全部255

你班人痴線架咩 你估真係咁易抽爆咩

點解用杜娃

其實依家有陣大多都係2t秒 唔洗補血

但係打雙子嗰種鎖血或者好厚血嘅點打？
同埋係咪通常至少2個輸出？

又係升LV地獄

魔獸妹既buff

用加硫會唔會痛D

地補第2個任務果個細路好慘呀
為左救個女仔就俾條魚咬死左

邊有咁多上級卷升4隻布配5星 有排肝

上級卷都留曬比稻草人

更新未呀 每日蝕緊石

睇片當額外獎賞啦隨遇而安

30升80,要110張，
不過唔急，我慢慢升算（升緊劍陣）
其他3個，升到60,之後要升劍/刀 專武先順便升埋

食沙嗲王啦你

無食...

咁做咩尋女

經過見到佢食 一見難忘

咁我可能見到你

why

邊隻黎？

專武伽琉
送嗰隻火陣既原版

佢招技同AS風補撞左

我最鍾意既就係睇廣告

點解會痛啲

應該唔會痛啲
我講返個名咋
AS風補同埋專武伽琉都係 杖隊員傷害+50%

隻弓4星其實係咪都ok唔洗抽到5？

新手

好少留意配布角

是旦搵個上杖祈り 都得啦

嗰日都係個度附近

廣告可以照睇 係無石啫 宜家無限廣告睇添

新手想問 應該要等抽咩角色 邊幾隻要優先上5星 同埋點組隊 比較容易打王

伽琉/思琳/阿佐美優先升5星啦, 因為無得抽

組隊方面, 第一章到完之前有5星瑪利加埋你既陣容應該無咩難度

AS伽琉都幾型

你屎忽爛未？
俾人追擊到傻

少少痛

陰公豬

都無follow女都屈我

係啲女follow你
睇清楚啲
佢話你出名 有女送上門

關我咩事 我唔follow返佢哋都唔會睇到佢哋啲嘢

You ask me I ask who

Cctoy 威武

你up乜

吹奏連登cctoy
天下第一 唯我獨尊

....

繼續玩時空貓 等呀妹五星

無練過

半年冇玩
個ac有：
摩爾加納 joker 由奈5星原版 5星主角
阿佐美 蘇賽5星原版 5星大波米
As狗頭 水劍as+原版 As水錘
安娜可升原版5星 4星既尤因
得返200石

開過隻新玩定玩返呢隻比較好？

下篇就出 應該出相性陣 姐係中意貓可以組一隊打

我唔喺人世啦

你遲啲會知

又唔講

差唔多都無玩半年
抽埋果三千免費石先吧
岩岩攞埋最後一千石出晶弓 立繪係幾靚

點解要開過隻睇劇情同前期刷Lv咁好玩咩

係喎 而家即刻睇下先

有沒人收到100石?

有100石
但入面係寫日文

我中文喎

我係日文

日日開game
70抽射晒落海
新陣角 雷刀個D一隻都無

以前嘅時空貓已死 而家只係得返個外穀

新陣角係指？

伊法 一時記錯 都唔新啦
其實由斬陣開始乜差都無
得隻4.5星吉露莉露
唔課金等佢執笠

屌你 都係時空貓好

垃圾gundam 啲人廢撚到 一個二個趕住去死

開post記得轉圖 要沉睡了

不嬲都係一隻多bug既休閑jrpg，無變過

新協奏 好多野玩

出嚟幫拖啦仲打機

Link呢

大家要知道，連登係有一班人有嚴重反社會人格兼極度憤世嫉俗

幫咩睇唔明

邊個留言講緊你

推

佢指嗰班咪波台 敵人嘅敵人

幫咗

ok fd返

前兩日見到波台係度追擊你開IG

宜家都未停

點解會咁

我乞人憎

事實無得解

ok

講未

幫拖未

唔知頭唔知尾點幫

咁都唔知好難幫你...

rr9yb 8wr7or 1

唔講點知

你唔睇熱門？

真係無咩點睇熱門

淨係上呢到同睇我啲post

得閒就望下 無專登追熱門

有料

咁講得未

998

999

1000